12月8號仲有5日

我要見到

傳單
文宣
Airdorp
10點大叫
FB ig洗版
YouTube叫人
同屋企個廢老講去遊行

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Push

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推

唔好再推
講
128 維園見